我發覺好多人唔撚明白乜叫不割席不篤灰

利申：我堅持不割席不篤灰
但唔等於見到同路人做錯 ，有心定無意都好，都唔同佢講番個事實，因為係希望下次唔好再錯 影響共同目標
篤灰定義係 ---你當時馬上阻住手足做野，甚至為佢帶黎切身麻煩，只因為你唔認同佢個種做法。

所以講撚左阻止有好多方法！ 可以事前問清楚，班馬一齊勸，又可以事後搵佢傾。但唔係阻止兼當眾咁講！
點撚解要當眾有cam 咁講！！

林卓廷咁做個陣--唔覺得對方係鬼，佢係真心勸,仲當著個cam講。
所以防鬼個說法 唔適用於評論林做得啱唔啱!

依家唔出聲講佢聽，下次同一情況，佢都會有可能用係一個覺得唔係鬼嘅手足身上

所以要出聲

推

1. 點樣評論拎米通個細蚊仔係錯?錯定岩係我決定，你決定定林卓廷決定?做咩要影人大頭?做咩恐嚇如果發生不和平事件會即刻報警?

2. 佢71個日，擋住手足，推開手足架鐵車用大字型攔住立法會玻璃，今次係咪完全符合你對篤灰嘅定義?

「篤灰定義係 ---你當時馬上阻住手足做野，甚至為佢帶黎切身麻煩，只因為你唔認同佢個種做法。」

中聯辦喺連登洗緊地

林卓廷影完相 決定當眾有 cam嘅情況下 真心勸佢--- 所以就已經唔係影相同阻止咁簡單， 影完跟住當眾講，比人攞到證據 ，有機會帶比人麻煩！（例如黑警相屈人持有攻擊性武器）藍絲都未出動你先黎出動？

無錯，呢段時間佢未正式仆mic同我地割蓆，根本無需要針對佢，你越講就越糾纏放大件事，就越顯得你係私人恩怨

收撚聲啦毛撚！起一起你底就知AC賣左比狗啦！

我當1.暫且不談住，2係咪完全符合你對篤灰嘅定義?

頂證行動既人身分先叫督魁

我明 所以我一開始先講清楚不割 想大家清楚個事實先決定撐

之後有第二d問題，就算本來有巴絲想出聲都唔敢出， 個運動會越黎越無希望， 因為依家不篤灰個定義太模糊

呢個係我最主要個憂慮 預左唔支持勇武嘅和理非嘅人反對

思考
帶工具 = 勇武派 = 自己友
影帶工具既人相 = 篤自己友灰

但係咪絕對等於？

字義嚟講
影咗，就算冇報警
都至少公開或周圍a end相俾人
先算督魁

割蓆，係出咗事係唔肯共同承擔責任
‘佢還佢，我還我’

非常唔希望濫用哩類熱狗系字詞
做成思考懶惰思想模糊
總之有乜都撻哩幾句出嚟

帶工具 = 勇武派 = 自己友
影帶工具既人相 = 未必等於篤自己友灰
影完相跟著當眾對cam講 = 係篤灰 ，因為：有好多其他唔帶比當事人麻煩嘅方法講，警察想做佢可以屈佢持攻擊性武器

防鬼論點解唔適用於評論林 ，請看po內容

如果佢真心覺得佢係鬼，咁樣做係好啱，可惜佢唔係。所以依家唔糾正，下次又會再發生影響個運動！

我無野講

林卓廷同糾察 我屌你老母

你估得一單？

[size=8]篤灰係解作篤背脊及出賣對方[size]

樓主中肯

721見

不割席不篤灰唔等於唔檢討

但大家檢討時唔好人身攻擊唔好玩針對

至於用影相去阻止同路人根本就係自損三千on99

721 見